可能係真武漢肺炎解藥

緬甸到依加都無武漢肺炎，我去過當地，當地有種特產叫Thanakha, 當地人一般會溝水直接查係臉到。

利申當地買10蚊盒，我手持10盒 現賣10000蚊盒 謝謝。

至少賣100000啦

#standwithHAEA

小心重金屬。

不能同意更多